荃灣, 油塘, 海怡半島有一個共通點

利伸冇人報夢俾我, 我亦唔知道乜野秘密情報,純粹想靠已知資訊推理出浮屍潮真相。

之前有巴打質疑過如果黑警打死人要隱瞞, 一定驚動殮房然後穿煲, 呢個問題令我思考點樣先可以唔使用殮房而存放屍體一段時間...

而答案其實只有一個, 就係用冰廠既設施!!!

好喇, 咁我地不妨google 下香港邊度有冰廠...

其中有 3個地點最近最近都有浮屍發現 : 青山(荃灣), 油塘, 田灣(海怡)

先睇海怡, 根本冰廠同海怡係極近

根住睇油塘

最後青山, 呢個冰廠比較細同離荃灣比教遠

唔知而家上面幾間冰廠會唔會仲有死去既手足?

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

隔離post好似話組隊調查 樓主加入佢地？

真係要研究下
冰廠既老細係咪福建佬

推

E個post

push

幾有用 推 不過大家要小心

淨係知荃灣有好多凍倉

嘩 推

之前有巴打講過冰廠污糟同亂到仆街

仲有冇巴打係入面做

即係有機會遇害同 存屍
棄屍係唔同地方

唔怪得之前

浮屍雪到硬哂

兩隻手都90度舉高左

太子，新屋嶺都可以運去冰廠擺一段時候
間，等出面靜d 再拋落海。

同埋之前有巴打事先預言浮屍，根本極有機會黑警有非正式停屍地方，可以擺幾個月都得。

香港製冰及冷藏有限公司，簡稱香港製冰，成立於1918年，是香港製冰業主要生產商之一，原屬牛奶有限公司旗下，2004年獲保利達資產控股有限公司收購

2004年，保利達控股成功收購香港牛奶有限公司子公司香港製冰及冷藏有限公司。

牛奶國際控股有限公司，主要經營超級市場、量販店、便利店及藥房和透過持有50%股權的美心食品在亞州多國經營飲食業務

即係話間製冰廠既公司有美心50%股份

google 凍倉見到兩間

如果831，新屋巔係死多過10人，差唔多肯定要用冰廠/凍倉存放，然後擠牙膏處理。

之後家屬既問題其實易搞，有巴打講左，只係搵一單相似既失蹤案填左佢。

唔怪得有單墜樓屍隻腳咁易斷啦

D 肉都雪到硬哂

冇血墮樓屍其實真係似凍肉。

香港仔嗰間冰廠不嬲好鬼。

要收買佢地唔係冇可能。

同埋前兩個都講過需要去法庭 海怡果位如果都check到係嘅...

行動po先

好分析能力

推爆佢 有冇記者

青山屯門黎

你開得post去到人都走哂

牛奶公司2004年賣咗冰廠俾保利達

需要去法庭的 請不要單獨一個

Push

同埋殮房放屍體嘅地方，應該唔夠位放舉起手嘅屍體？
雪櫃空間大咁多就可以解釋到

屌！飲野走冰甚至唔好飲凍飲！

屌 心都寒埋

香港製冰為香港之主要碎冰製造商，而其業務一直錄得溢利。根據香港製冰管理層
進行之業內市場調查，香港製冰在向若干行業（包括在香港向漁船、街市及水泥製
造廠）提供冰塊方面擁有逾50%之龐大市場佔有率，並已在業內成功建立優質品牌。
賣方之直接控股公司為The Or Family Trustee Limited Inc.，其最終受益人包括柯先
生及其家族成員。因此，賣方乃上市規則所定義之本公司關連人士。根據上市規則
第14A.13、14A.16(5)及14.08條，收購事項構成本公司之關連交易及非常重大收購
事項。根據上市規則第14.33、14.49、14A.18、14A.48、14A.52及14A.54條，收購事
項須獲獨立股東在股東特別大會上以股數表決方式批准，而控股股東及其聯繫人士
則須就此放棄投票。
賣方透過Sinocharm與牛奶公司（香港製冰協議之賣方）於二零零四年六月三十日訂
立無條件之香港製冰協議，向牛奶公司收購香港製冰之全部權益及香港製冰結欠牛
奶公司之相關股東貸款，總代價約為158,700,000港元，協議已於同日完成。香港製
冰協議之條款乃經牛奶公司與Sinocharm按公平原則磋商後釐定。牛奶公司及其最
終實益擁有人均並非上市規則所定義之本公司關連人士，並為獨立於本公司及其關
連人士之第三者。

推推先

香港
或者呢個世界都已經cls
質不過好多地下嘢我哋唔知

唉屌推

Dklm

Up

up

唔一定冰廠咁specific , 凍肉倉都得，但範圍就大好多

嘩 屌

求其一個街市凍肉櫃已經做到

得一條屍就得，如果同一時間有10條你點處理？

中共最叻軟禁

某渣竇同某醫院雪格好近

我講左乜 自己睇google map

真，海怡附近嘅冰廠大概係華貴，搭車經過係會見到牛奶公司

另外依間冰廠附近係好偏僻，好少人經過

膠post

你係咪以為獨立一格格？

係三到四個遺體用一個櫃，抽起兩格板夠放兩個舉起手既遺體

同仲做緊殮房既肯定唔會上網爆料

有可能係醫狗合作

咁肉類批發都做到，唔一定製冰廠

條田灣海傍道基本上一邊係山同樹林遮哂，另一邊就係工廠大廈，入左夜應該靜到仆街。

好恐怖

其實好多肉類批發公司只係好細既豬肉檔

閱理U？
第一段講咗香港製冰賣咗俾保利達啊，依家同牛奶公司無關係。

依家母公司係保利達集團。

佢唔信醫狗合作既可能性

其實喺香港揾地方雪住幾條屍唔難，當然會唔會被發現係另一回事
利申做過幾個月壽司

但係你依家經過仲係見到牛奶公司四個字

都有可能嘅，好似有好多護士同👮‍♂️結婚

睇返#47，保利達果邊係向牛奶公司收購香港製冰之全部權益及香港製冰結欠牛奶公司之相關股東貸款。

而出面嘅巴士站，九巴稱此站為「牛奶公司凍房」（Dairy Farm Cold Store Department），新巴城巴亦曾有使用該名去命名此站。牛奶公司的冰廠及冷房業務已售予保利達集團，並易名為「香港製冰及冷藏有限公司」，惟巴士公司仍沿用舊稱。

source:香港巴士大典

唔係質疑醫狗合作嘅可能性，而係純講冰廠現時擁有權的確與牛奶公司無關......

根本無廠會幫班狗藏屍

咁上面一直講冰廠吖嘛

你可以睇返上面兩條蘋果舊聞

幾年前間冰廠爆過賄賂醜聞，係大量員工參與。

我想講，要收買一個半個醫護係可能，但要收買好多個幫手，就幾乎唔可能。

殮房要考試，同埋得部份人有權出入，另外有cctv，就算深黃都無可能影相匿名篤灰爆料

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

警署好似都有雪房，洗鬼去雪廠咩

油塘 茶果嶺個邊人影都無隻

咁呢層又唔關事
係死左之後會自然彊硬
至於點解會咁死法當然要查

細思極恐

如果黑警依正手續用正當設施處理屍體, 咁我呢個po可以收皮, 冇需要再討論落去。

咁墜樓個啲呢

好撚恐怖

嗌嘢飲要走冰

.....

可能性都大，呢個真係要幫手推

屍冰

唔怪得呢排飲涷飲都唔舒服

唔洗咁煩，租架凍車/凍櫃咪得

而家乜柒都冇 記咩者

拼音撚？

屌你而家的我地要做埋差佬果份

多謝，但就算係咁我都係覺得樓主提出嘅可能性好高

真

有料到！

荃灣打撈完上黎流血水
之前解釋過同凍肉解凍一樣原理

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

屍都燒埋 佢地仲有正當唔正當架咩

田灣冰廠夜媽媽真係無乜人經過 行過少少有條卷仔穿出海邊 對面海就會望到海怡半島
屌 講一講好撚不安

可能係 不過唔緊要啦 只要係自己人就得

推！

推爆佢

推。

南區個邊無乜人會經過，係都唔出奇

push
諗起李小龍套 唐山大兄

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

想製造錯誤死亡時間

.

呢樣真

小心

拉

Pushh

推
實用文

但墮樓係要由經過上樓呢個過程，好招搖個喎，可以點做？

嘩諗諗吓！唔敢飲凍嘢

凍倉就冇咩可能，以前做過相關行業，知道每日勁多車排隊出入倉，人山人海，放呢度太顯眼！加上嘉里同光輝倉自己本身都長期爆倉，何來有位雪c，倉期一到full到續都未必得，所以有時會見到一板板貨掉去垃圾站比人執

廣東話拼音

Detective Lihkg

屌 大家養成加密習慣啦
唔好比班狗 同啲記者睇到
一陣又亂寫野

其實連登一直有狗mon都唔係第一日嘅事
你唔係覺得記者同狗都無ac啊嘛⋯⋯

你不如問點解條屍唔車返大陸燒

其實撳多個掣你都唔肯 夠竟有幾懶？

我意思係要明白連登只係公海
有ac就睇到加密
而且連登有狗 有記者長期Mon
當個Post上到熱門 加唔加密都分別唔大
最緊要唔好亂講野

另一樣野值得講既係死者特徵往往事後俾人修改, 9月22日明明講緊金長髮裸女 25-30 歲 150 cm, 跟住尋日蘋果就話黑警 confirm 係15歲陳彥霖, 有冇佢同學仔可以確認陳係唔係金長髮? 15歲認錯 25 - 30 都有d 怪。

另一單, 9月16日將軍澳高秀蘭一開始話係乾屍骷髏頭, 蘋果有張Blur 左既相都似似地, 9月19日星島就話佢老公澄清係發漲屍體, 兩樣野根本互相矛盾。

我係有d 懷疑黑警用 A 屍填 B 既失縱案, 用黎處理抗爭者屍體。

黑警自己有個停屍位?

好勁
不過希望係炒車

利申南區撚

最近有一日夜晚跑步見到冰廠拉左黃色ge封鎖線唔比人入

問題係得果日係咁 如果無記錯係10月8/10月10

介唔介意講多少少

咁有機會係雪屍地方

無理由夜晚冰廠會拉封鎖線

你要答個問題先
點解要搵凍廠凍住
再慢慢處理?
因為死人太多?

咁點解唔直接埋山上/燒屍/運返大陸?
扔得落海就預左俾人見到

必須推

屌你,咁未係屍落冰?

運返大陸要其他紀律部隊 + 大陸好多部門配合，難度好高。

埋屍先要挖窿，你諗下成隊人上山挖窿會唔會冇人知，而且埋完始終有野存在響地下。

燒就更加難，香港地想起個火冇人知接近冇可能，而且有排燒。

冇錯硬話浮屍係自殺係好on9, 但呢個係最可以控制成個遊戲既做法, 俾你恥笑完, 佢光明正大咁火化條屍, 你冇咩可能事後抽秤到佢。

見到凍肉，雪櫃，
唔知點解我會聯想到佳寶呢。

pish

嘩屌

想嘔！屌！唔撚再飲凍野啊仆街

咁睇黎大埔吐露港船灣都有機會出現浮屍

冇可能
連三五成群都識得燒啊雞條屍
成隊差佬半夜三更去打鼓嶺啊個地方拉好封鎖線
肯定冇人知咩事
你話運返大陸要其他紀律部隊配合難度高，唔係冇道理
但而家咁樣，要差佬+死者家屬+雪廠工人+法醫全部配合

再退一萬步，棄屍落海都識得綁石頭等佢沉落低啦下話

要推

火燒既話都係有殘骸，而且都係要驚動消防，仲有，話自焚仲離譜過跳海啦。

其實你問我，始終黑警要將d屍體浮面，用正常方式去處理，冇可能失蹤方式，因為太多。加上有威嚇作用，話比人知共匪係會殺人

你到宜家有無任何CCTV流出，全部都係警方處理，連畀錢買CCTV嘅業主想睇都唔得

Make sense wor

果個post睇完之後飲野一定叫小冰

我老母係入面做，無聽過佢講
我叫佢留意下先

點解殮房會爆響口？
點解冰廠就唔會爆響口？
點睇冰廠閒雜人出出入入都多過殮房啦

唔一定, 凍倉應該都放到

你買磅急凍肥牛,放室溫解凍出血水個畫面係接近一樣

我地可以申請係被自殺事件發生既附近大廈做保安，
咁咪偷偷睇到cctv囉

死黑警mon post bot一定有login 照樣會自動copy呢個post

大家set加密只係cd rom睇唔到,完全係益對家

講真 黑警要令一條屍體永遠消失 我相信唔會係難事
睇劇都睇唔少啦 用鐵線綁實再掟落海
咁就會散開唔會浮 所以會唔會係要有條屍黎填數

另外佢要雪藏設施真係合理
但係要牽涉到3間冰廠 3個老闆3批員工
3個區既街坊 會唔會太過冒險？
所以我覺得只有一個雪藏設施會正路啲
但運送遠左 凍肉解凍大家都知會點
可能會要用到雪櫃車運送？
即使佢有器具可以keep到低溫
都未必係普通私家車做到 起碼都van仔掛？
呢個要靠大家一齊留意

純粹FF 希望係我被害妄想

呢個唔係重點
反而係失縱人口太多社會會恐慌

香港總會有大量傻人見到條屍加上政府話係自殺就自我催眠係自殺案

政府運屍根本唔怕溶

有防水袋/盒防血水周圍滲

去到海邊已經貼近室溫
仲防止自己唔係第一個發現比人踢爆條屍凍得唔正常

好

第一單最後查成點

上面有巴打講左，唔雪既話可能會俾人推算到死亡日期，即係你擠牙膏推屍出黎條條都8月尾死亡咁樣唔得。

另外高秀蘭可能係唔雪藏既失敗例子，搞到要之後監硬改個屍體狀況。

當時拉左21個，之後好似冇消息。

保安嗰單話冇可疑

青山，油塘，田灣冰廠都係同一間公司黎。

入得殮房既貨，全世界都知係乜。

入冰廠既貨，佢唔講冇人會知，冰廠本身有凍倉服務。

仲要冰廠有貪污前科，員工應該唔會多事。

我覺得班黑警未去到咁痴線先姦後殺再棄屍
佢地拍下胸摸下閪都仲有可能

反而姦殺係混入黑警果一班大陸人做既機會比較大 分分鐘連香港果班黑警都唔知咩事 淨係撈屍

根本無需要，法醫本身就係警局入面，仲有自己既冷藏庫
而且相比丟入海，直接利用解放軍處理會更易，我比較認同係大陸搵d屍黎分散視線，真既大多一早處理左永遠失蹤

建議呢位巴打重溫返黑警暴力既舊po先。

類似係咁 對出就係海,面對住海怡方向

721 811 831

根據時序，10月8日下晝5點幾發現海怡浮屍，最遲10月9日零晨至朝早黑警話單野冇可疑（蘋果出消息時間）

如果巴打係8號晚見到封鎖線，件事仲可以話合理，黑警循例查有冇可疑。

但係如果巴打係9號或10號晚發現封鎖線，咁就好奇怪，因為黑警自打咀巴，對外宣稱左死因冇可疑，自己又走去查。

如果真係9-10號見到封鎖線，咁冰廠有古怪既機會真係好高。

不過封鎖線唔係班狗用開果隻

一般黑警封鎖線應該係藍白間，如果黃色可能係冰廠既野，咁有機會係有員工配合緊做野，而又唔想驚動到附近既人。

我呢個po 有以下假設：

1. 黑警殺左手足

2. 太子/新屋嶺遇害手足人數唔少

我既推論本身係有 bias，呢樣我唔會否認。

但就算我冇 bias，我都諗唔到一個理論去解釋最近既大量浮屍同奇怪墮樓。

所以有時有 bias 可能更加接近真相。

冰廠係私人公司擁有，我又唔認為會冒呢個險
會唔會純巧合

其實係海邊都會有冰廠
但係呢個都係值得考慮嘅疑點嘅

咁呢排咁多浮屍咁多跳樓又係撞啱最近香港人比較多愁善感？

推。。。

我想講
荃灣海濱附近有一個嘉里冰房
一幢大大字寫住
但我唔知作用作係點，經過見到

而家食緊肥牛睇到

其實元朗雀巢都有冷凍倉

Push!

通常擺食物 租比人多

呢啲倉機會好細
因為每次一出一入都會有好多人知
全棟私人用嘅比較大可能性

睇完今日陳彥霖既cctv，突然覺得好多野 make sense 哂。

如果話721既白衣人係有份處理浮屍，即係831黑警殺左，由白衣人善後，利用冰廠存放，擠牙膏拋落海，咁成個理論係咪感覺完整左好多？

其實樓主有無做過飲食業pt
隨便一間老麥個雪房都夠雪幾十條屍
大雪櫃肉檔凍肉鋪都有
最簡單其實係用急凍貨車
所以洗咩搞制冰廠
純理性討論

真，其實凍肉鋪已經得

隔離po比咗hints係可祥...

留意下中資冰廠！

癡線，唔敢飲凍嘢

有古怪

屌

需要新職-Spy

721831101